Asia miles call centre

想請問有無師兄做過HKT既Asia miles call centre想知個工作環境同情況係點，睇到佢人工都唔錯咁，但驚中伏

人工出好高俾你？

黎緊星期五有interview

流失率勁高
自己諗

Hkt d call centre 通常都要你跑數，人工幾多先？同一個ost都可以唔同價

asia miles唔洗跑

想知道job/interview details 可以tg我

我都想知 有無現職講下